肯拎返全民gear up全黎未

唔需要full gear，最少要保護到自己
唔係下個可能到身邊既人，你只可以睇著佢比人斬

點解香港人會無咗7月嘅氣勢

真勇武變地下勇武，
和理非好多就都仲係民陣既和理非

6月7月手足

依家戴個口罩都難

真
燒車多左
消防員滅火果單我都有少少懷疑係裝修

希望大家可以繼續佢哋嘅意志，仲有以死相諫個十位烈士同埋彥霖嘅意志

其實七月先係真正香港人嘅時代革命
不過唔知佢哋去曬邊囉....